1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

Цикли потрібні щоб вконати якусь дію декілька раз

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
цикл while, використовували коли треба було щоб юзер вів валідне числ, цикл повторювався поки юзер не вів те що треба


3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
неявне перетворення це коли перетворення відбуваєтся автоматично 
явне перетворення це коли перетворення відбуваєтся за домогою функцій
